老婆仔送情人節古古力俾我

很美味

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒
夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

非

牙病不了

很好味

有毒

有毒都照食

條友幾時先肯去當兵

硬係覺得開盒係米奇老味黎

🤣🤣🤣👍🏼

米癲拉

老公仔嚟㗎 驗眼拉清

很噁

兩條白邊咁似監倉

呢個正，樓主真係唔識嘢

裸眼3D

不了

似狗糧多D

是

定仔做咩唔揸到成身都係朱古力咁送俾你

米色拉

是咪好想食呢

屎嚟㗎傻鳩

米九up拉

定俾屎你也食

老婆仔

要頭2個就夠

這是你的禮物

牙病醜到

我戀愛牙南都唔會戀愛牙男啦

落完仔係咁上下 要靠濃妝遮一遮 遲下會正常返
大肚婆

變到好似呢條女咁
不了

大肚婆>>長定 中定>>牙閪>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>短定=牙隱

非 代答

短定>ALL

整比契家佬食

瑛妹好瀟灑

幾可愛